大家唔好推啲分化post上熱門 睇到會好心淡

大家都唔係第一次發夢
圍得都係有決心知有風險
點會無諗到鍵盤戰士講嘅野
經過上次網上嗌散水嘅事
大家應該有反省
唔係成日以為自己網上睇得最清楚
有下一步嘅人有勇無謀
我相信佢地唔會真係純粹為一時衝動冒咁大風險

唔認同可以講理據 可以提醒
但唔好人黎就質疑人 屌人
覺得危險 夜 少人 點解唔係去幫手
而係要令現場越黎幫少人
出唔到去應該尊重同支持
諗下點support
咩都做唔到都唔好令佢地打生打死完終於上到網發現啲兄弟屌佢衝動

你地點忍心咁對佢地？

Anyway 相信在場人士決定
但你地一定要小心同冷靜

自己推一下唔推了

大家可以不同意，但記得不譴責！

同意

推

分開做
反軍用碼頭

承擔都幾多就做幾多

手足保重

開口埋口話鬼個班撚樣真係唔知咩居心啦

第幾次呀 咪少少事就心淡啦

別讓巴治奧走了就得

在其位謀其事

明白的，雖然覺得無用，但尊重各人想法，請各位小心。